「突發」眾院通過川普彈劾案 10位共和黨投了支持

眾院彈劾決議案「H. Res. 24」有232人表決支持，其中十人為共和黨，包括眾院第三大共和黨領袖莉茲‧錢尼(Liz Cheney，懷俄明州)、紐約州眾議員卡特科(John Katko)、伊州眾議員金辛格(Adam Kinzinger)、華盛頓州眾議員布特勒(Jaime Herrera Beutler)和紐豪斯(Dan Newhouse)、密西根州眾議員阿普頓(Fred Upton)和梅耶(Peter Meijer)、俄亥俄州眾議員龔薩雷(Anthony Gonzalez)、南卡州眾議員萊斯(Tom Rice)、加州眾議員瓦拉道(David Valadao)，也使之成為美國歷史上最具兩黨共識的總統彈劾案；另有197人反對，還有5人棄票。

原來咁多共和黨員都係共產黨員

全世界都係deep state

共和黨員都係叫共狗

快d上Twitter 屌鳩佢地

其實十日 唔係做到好多野
但睇黎有d人 好驚

被彈劾成功既總統唔可以再選

部分共和狗都驚自己黨內分裂

侵冇得選有部分共和狗都有好處

trump 都唔會再選啦 貪過癮咩

侵唔會再選啦
要選都推個女出黎選

19日 參院先開會 討論無乜可能o係20號前完成
因為參議員可以不停拉布拉到20號

美國憲法係唔可以彈劾前任總統
Section 4
The President, Vice President and all Civil Officers of the United States, shall be removed from Office on Impeachment for, and Conviction of, Treason, Bribery, or other high Crimes and Misdemeanors.

以侵侵今時今日個勢
四年復出唔出奇

好似冇寫過唔比

係之前未試過
冇人知合唔合憲法

It is an open question as to whether a former president can face a Senate impeachment trial. In a recent post on the legal blog Just Security, UNC Law professor Michael J. Gerhardt points out one argument against the trial of a former president — that Donald J. Trump would become a private citizen after leaving office and the Constitution only applies to civil officers.

侵侵快d建立自己既政黨

年紀問題啦，揾佢仔同孫，有錢佬成日生仔

你睇何生，成三打女

驚呀?

之前睇新聞引述外國律師or dem議員講
話係由開file o個日計
即係就算離任多時，仍然可以dayback返程序啟動當日

最好以第三黨或獨立人士選

得5%

AOC四人幫出黎做第三個黨

1月20 trump 2024

唔好叫共和黨啦
叫 共產黨 啦

大家都係共

deep state

人地考慮嘅下次選舉啊。喬治亞州咁輸法，唔驚架？ 越係資深嘅越震。

無知一問，驚d 咩

出軍隊

總統落咗台都可以彈劾架，唔需要呢 10 日做。

其實你知唔知共和黨同民主黨背後唔少人一樣由大財團控制 只不過而家民主黨多勁多 而以前係相反

所以民主黨即刻啓動個程序。

垃圾共和黨

睇下有冇 17 個共和黨人倒戈，都唔係咁易。

真係見風轉陀

呢十幾日Trump應該睇到好多

參議院應該仲好睇

.

搵個女出嚟選都夠殺，首先吾可有mail ballot先

支持終身剝奪侵侵政治權利，然後為pompeo2024鋪路，咁樣先保到共和黨

克林頓後的民主黨

同負資產劃清界線

都係共黨 別分那麼細
死deep state

係屌都屌鳩的左膠好似你呢的賤種啦，扮乜撚野分化撚啫，話你呀John Weak死賤種垃圾左膠

Anarchist Capitalism 算唔算左膠？

屌auto correct

Anarcho Capitalism

Trump下屆玩𠝹票

過兩個月同拜登一齊見上帝啦。

柒拾幾歲人唔死做乜鳩呀？

唔好搞我侵

據聞有大約二十個傾向彈劾，到時睇下係咪真

連登： 在連登只可討論反共和批鬥親共政策，其他人怎麼想不在討論範圍

點先可以根治支那共產黨????

樓主啲假膠好肉酸

意義大過實際
參議院50:50
仲唔撚拉布拉到你天昏地暗😪

全部共和黨人都係計算緊個人利益，問題係彈完侵仲食到侵粉票？
感覺佢地估彈完侵冇得參選就可以食翻哂d 飛

政棍果然跟香港果d一擔擔

含淚投票

其實佢地都係驚侵會以獨立身份參選界票

共和黨都係陰陰濕濕

唔一定係美國佬驚 可能係共產黨驚

25
deep state

支共同deep state 已經控制左全世界

咁姐係驚d 咩，世界末日

佢明顯開心到死啦 最好送侵去關塔那摩添啦

下星期二仲有參議院通過！

又要過法院

二十號前完成？

已經開始左程序
未必一定要二十號前完成

原來一日就可以炒美國總統

參議院同大法官都過咗啦？

參院下次幾時開會呀？
今日？

參院共和係過半
又可以玩拉布！

連登已經deep state

正式唔玩啦！

證明侵眾叛親離。